fg如何理財

fg, 人工3皮, 應該開咩戶口？係咪直接出糧戶口開埋信用卡？信用卡越高requirement係咪代表越好呢？每個月應儲幾多？

剛畢業 白紙一張 好謎網

留名睇有人會留tg

all in 700